有冇人甜品淨係食既，唔食熱？

呢度有一個
蕃薯糖水，綠豆沙，紅豆沙之類全部都要食凍既，熱既唔食

???

打少咗個凍字
自膠一打

我覺得熱嘅就唔係甜品
唔鍾意熱野

我都係 特別好紫米露

涷加甜
你提早準備定身後事都得

湯圓呢

我會雪凍佢

人生苦甜，及時行樂

又打錯字
苦短*

心太軟呢？
凍心太軟呀？

雪糕加心太軟一齊食 無得輸

熱嘅寧願唔食

蘋果批加雲尼拿雪糕
個批越熱越正